要針對黑警家人做社會杯葛

班黑警已經無法無天
一定要搵哂佢地d老婆仔女出黎
有無IT界人士整一個app和你杯，各大中小學既狗仔狗女既名、班別登哂出黎
狗嫂既名、公司名又登哂出黎，務求全城杯葛

我有㗎! 幫吓手推呀～文宣post好難推呀～

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

講過好多次
睇我個名都已經知
日日黑警死全家
都真係bully就話狗仔水炮車係無辜
真係心諗佢地對唔對住得班兄弟

辛苦哂，有少少意見，文宣種類太過多太多過散，如果可以集中少少就效果更佳，點都好多謝你地

搞狗宿真係太大風險
不過如果可以知道原來自己同公司某某同事原來係狗嫂，咁佢就大撚鑊了，一定forward全公司都知，到時佢一定做唔到落去

你話每份sample集中一個主題? 藉機推!
你都嚟幫手推一下啦～

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

其實你個idea好好，但我諗有好多人一入到個post見到水蛇春咁長，就無心機睇落去，我支持你！

當初都諗過呢個問題 但因為有太多教學
結果愈寫愈多 仲分咗啲落comment 1 唉…
再出post會檢討 thx!
藉機推多吓你個post! 加油!

支持阿！要佢地報應落屋企人到！
唔可以俾警甴同屋企人平平安安！
警地獄啦！屌你老母警甴！

Pishhhhhhhh

強國送大禮
中國肺炎襲港

有無人搞聯署請美國限制Pension 投資強國資產？

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
荷包在我手 藍店抖一抖
良心買幾轉 黃色經濟圈

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人和平表達訴求，損害港人自由，有違基本法

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

齊心祝福

推
長期杯葛

加油
幫推
連登個環境真係令人推文推到心灰

拜年先係杯葛黃金機會陰啲陰啲潤鳩啲藍絲黑警新戚，到時睇下邊個會搲爛塊面。